Kase定Freewell

黎緊打算入磁吸濾鏡，freewell 同kase都有出

打算入CPL同ND

有冇師兄用過，兩個牌子分別大唔大?

我最近都睇緊filter,h&y revoring 好似都好方便

我唔會再玩方型lu,太大塊
H&Y都睇過，但佢個個扣法我就唔知可唔可以一隻一隻step上去

Revoring 都係圓形